[共產黨內部鬥爭]國泰及大公報起外交官底事件討論

首先, 我覺得呢2件事其實係有啲怪既
呢排港澳辦成日開啲咩記者會坐談會, 大家都知道佢係廢up架啦,但係都睇出共匪係想盡快平息事件,語氣亦都溫和。
尋日毒蛾連同班奶共商人既記招, 亦都以回復和平,重點放係經濟 同港澳辦果啲會內容差唔多。
但大公報呢件事, 咁樣起外交官底, 完全係挑釁美國既行為。
唔排除佢肯定係學連登, 但係如果想嚇下班外交官, 用帝吧班人放消息就好, 點解偏偏係大公報呢? 仲要搞到個外交官講左3次中國係流氓政權...
國泰 一 如果真係想平息件事, 根本就唔會咁搞國泰。
假設國泰跪左, 國泰本身都有唔少外國機師呱 呢班人係冇可能低頭, 分分鍾仲會搞到各國出聲。
假設國泰唔跪, 仲大件事, 以後飛其他航線都有問題, 而且一定會影響同香港做生意既外國人。
呢2單野令我又諗起義和團...想討論既係...
究竟係邊個搞呢2單野出黎??
雜種應該係唔想香港亂既, 咁唔係佢落order, 應該係其他派搞出黎?
呢2件事直頭係將支那果種天朝氣焰表現晒出黎, 完全就係慈禧二世...

唔知係我太陰謀論定點, 如果支那係有腦應該唔會玩到咁.... 係太高估果班人既智商, 定新鬥爭又開始呢

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form:

其實中共有好多豬隊友成日衝出尼7，想博升職/出位。

95511815 (democrazy大陸三毛狗)
92489255
98787225
63028381 (敏姐,聲稱自己南邊圍人,聲稱中立實質ON9藍屍)
65561709 (野蠻天尊,日日聲言棍打黃狗仔)
95477660 (南邊圍人)
92807630 (ON9廢老,日日聲言棍打黃狗仔)
67195852 (人型豬)
96676465 (大6仔)
63365408

相信中共入面都有分化撚同中計撚
誠心建議習大開始捉鬼

屌，因為共產黨越來越強硬囉

共產黨內部鬥爭關我撚事咩？我哋無好到喎！

起瑪都要知道敵人係邊個
而且搞大件事班人係想香港死

佢如果想美國唔插手一定唔會係起外交官底 咁樣擺明係激嬲人喇

香港收皮 大陸攬炒 未嘗唔係好事

p牌仔又想講唔關皇帝事係奸臣做